星期日同表妹一家飲茶，表妹話我大話精

講緊呢個星期日

大話精

去溝表妹
無屌過學生妹真係遺憾黎

又係呢個comment

揾ptgf囉

因為真係遺憾

屌我就無所謂，但冇係中學拍過拖真係一個十大人生之中既遺憾嚟